[救命]馬桶上水慢點搞

個馬桶突然上咸水慢左好多
一睇就見到響紅圈個位漏水出黎
問過人活俾d沙塞住左所以響呢度谷左d水
有乜辨法整
片是偷的

問過人話俾d沙塞住左所以響呢度谷左d水

閂咸水掣
拆佢出黎洗or換

整既期間插爆左指甲痛撚到

換過個波曲啦
又唔係貴

試下自己整都得掛

唔好慳啦幾舊水，搵人整
咸水爆起上嚟你大鑊